#! /usr/bin/env python
# encoding: utf-8

bld.program(
	packages      = 'libzmq',
	target        = 'msgtest',
	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
	source        = ['msgtest.vala'],
	vapi_dirs     = ['../']
	)

bld.program(
	packages      = 'libzmq posix',
	target        = 'hwserver',
	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
	source        = ['hwserver.vala'],
	vapi_dirs     = ['../']
	)

bld.program(
	packages      = 'libzmq',
	target        = 'hwclient',
	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
	source        = ['hwclient.vala'],
	vapi_dirs     = ['../']
	)

# bld.program(
# 	packages      = 'libzmq',
# 	target        = 'version',
# 	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
# 	source        = ['version.vala'],
# 	vapi_dirs     = ['../']
# 	)

# bld.program(
# 	packages      = 'libzmq',
# 	target        = 'taskvent',
# 	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
# 	source        = ['taskvent.vala'],
# 	vapi_dirs     = ['../']
# 	)

# bld.program(
# 	packages      = 'libzmq',
# 	target        = 'taskwork',
# 	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
# 	source        = ['zhelpers.vala', 'taskwork.vala'],
# 	vapi_dirs     = ['../']
# 	)

# bld.program(
# 	packages      = 'libzmq',
# 	target        = 'tasksink',
# 	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
# 	source        = ['tasksink.vala'],
# 	vapi_dirs     = ['../']
# 	)

# bld.program(
# 	packages      = 'libzmq',
# 	target        = 'wuserver',
# 	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
# 	source        = ['wuserver.vala'],
# 	vapi_dirs     = ['../']
# 	)

# bld.program(
# 	packages      = 'libzmq',
# 	target        = 'wuclient',
# 	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
# 	source        = ['zhelpers.vala', 'wuclient.vala'],
# 	vapi_dirs     = ['../']
# 	)

# bld.program(
# 	packages      = 'libzmq',
# 	target        = 'msreader',
# 	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
# 	source        = ['msreader.vala'],
# 	vapi_dirs     = ['../']
# 	)

# bld.program(
# 	packages      = 'libzmq',
# 	target        = 'mspoller',
# 	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
# 	source        = ['zhelpers.vala', 'mspoller.vala'],
# 	vapi_dirs     = ['../']
# 	)

# bld.program(
# 	packages      = 'libzmq',
# 	target        = 'msgqueue',
# 	uselib        = 'GTK GLIB ZMQ',
# 	source        = ['msgqueue.vala'],
# 	vapi_dirs     = ['../']
# 	)
